====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le choix du parti d ' urbanisme à prendre par les autorités publiques pour combler le vide des anciennes Halles pose des problèmes très difficiles , mais , fait important qui traduit la compréhension toute nouvelle des questions d ' urbanisme , il est déjà acquis qu ' il ne s ' agit pas seulement de savoir comment seront utilisés les quelques hectares du plateau des Halles , mais bien d ' étudier et de décider ce qu ' il adviendra de la rénovation de tout l ' environnement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

